保險討論 freshgrad想買儲蓄理財

岩岩畢業 想開始學下理財投資
但自己好大洗 想買份儲蓄保險迫自己儲
冇business底乜都唔識怕比人厄
有冇師兄一齊討論下

14k 想供$2000/m

保險狗全面進場

絲打 各位師兄比下意見

on9先買儲蓄保

但都好過放銀行 唔係咩

pm 我
等我用你分析下你個背景同埋目標
俾個最適合既計劃你
年期有長有短, 總有一個岩你

衰過買盈富基金

月供保誠/友邦
回報高過曬全部乜鳩儲蓄保

有幾個計劃都適合freshgrad嘅 details可以tg me
tg:

無撚用千其唔好買
利申 做緊保險

師兄講多少少

新手應該點由邊到入手

師兄做緊保險？

lm

有做緊
但pt 形式

所以你買唔買其實對我都無乜太大關係
唔洗靠佢養家

岩聽既就傾多2句
唔岩聽既都可以做個朋友

幫人幫到底

$2000
搵四個行業龍頭又有息收嘅
每個月供$500
好過儲蓄保

但要記住月供都有風險唔係贏硬

月供股票好過啦

儲蓄保要考慮幾點
幾時拎得返錢而唔洗蝕+有賺
如果係十年八年就收皮先
十年後你都三十幾歲

儲蓄基金呢 朋友介紹話回報高啲

做緊IFA 睇到全港既plan 用中立角度幫你比較
Tg: